%@metapost:elmtsgeo605exo015.mp
Observe la figure ci-dessous.
\[\includegraphics{elmtsgeo605exo015-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item \`A l'aide du compas, trouve tous les segments de même longueurs. Combien de longueurs différentes as-tu obtenues ?
  \item Range les longueurs $AB$, $BC$, $BG$, $BN$, $BM$, $GM$ de la plus longue à la plus courte.
  \item Construis des segments de même longueur que chacun des segments $[AB]$, $[BC]$, $[BG]$, $[BN]$, $[BM]$.
\end{myenumerate}